新年識食緊係食大陸「朱古力金幣」

唔食撚曬佢唔係人

元素金幣

好撚正
喜茶都要過主

樓主新年全家俾車撞死啦垃圾